What a life 讓我地一早習慣陰天

What a life 糜爛 但感謝上帝恩典
Pass the light 瀰漫住綠葉同鴉片
What a life… What a life…What a life…

激激～ 激激～

好想屌你

023係交易暗號講唔出係便衣